5條日本妹,邊個最有氣質？

5條日本妹,邊個最有氣質？

最右

禾花

左二做老婆，中間做情人。 選我正解

中間屌打

廣瀨

右一做老婆，中間做伴娘，當日會點

NHDTA 劇情吧

我全都要

另外，有CHING 可以 列出左至右二既名字嗎

伊藤萬里華，生田繪理花，白石麻衣，櫻井玲香，富田望生

CHING，唔該哂，但係我只需要左至右二

花花最正

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

最右益樓主

花花同我老婆

企開啲

白麻好正

我Mai